今晚各位佳麗表現得好好！

但冠軍由do姐決定

屌你8號明明靚咁多

還反個8號俾我